{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054650",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5745&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼산 NO.25"
    },
    "text": "蔚山には最高サービス、清潔、顧客満足度No.25が厳選されています。 ここでは、高仕様PCの追加およびNetflixサービスを提供することで、お客様により大きな楽しみを提供しています。 当宿の客室は2人基準で設定されていますが、追加人数の場合は課金料金が発生します。 この宿は東海線太和江駅周辺に位置しており蔚山高速バスターミナルまでは0.7km、蔚山市外バスターミナルまでは0.7kmで車で3分の距離に位置しています。 また、CGVまでは徒歩7分、蔚山広域市役所までは車で5分、ロッテ百貨店と現代百貨店はそれぞれ徒歩6分と7分の距離に位置しています。 当宿は客室の内部施設で、高仕様PCを導入してゲームを快適に楽しむことができ、NetflixサービスとWi-Fiも完璧に提供します。 また、最高級リネンと純綿パッドであなたの寝床を担当し、超高速インターネットと大型TV、空気清浄機、そして最新式ウォシュレットも各部屋に設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "最高サービス、清潔、顧客満足度No.25が厳選されています。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合、宿泊人数は何人以上ですか？",
            "answer": "2人基準で設定されていますが、追加人数の場合は課金料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどの駅周辺に位置していますか？",
            "answer": "東海線太和江駅周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山高速バスターミナルまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "0.7kmです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から蔚山市外バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "CGVまで徒歩でどれくらいかかりますか？",
            "answer": "徒歩7分です。"
        },
        {
            "question": "蔚山広域市役所まで車でどれくらいかかりますか？",
            "answer": "車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ロッテ百貨店まで徒歩でどれくらいかかりますか？",
            "answer": "徒歩6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "現代百貨店まで徒歩でどれくらいかかりますか？",
            "answer": "徒歩7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "高仕様PC、Netflixサービス、Wi-Fi、最高級リネン、純綿パッド、超高速インターネット、大型TV、空気清浄機、最新式ウォシュレットが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 318
    }
}